西甲射失12碼榜單：狗高居榜首

美斯與C.朗拿度被認為是目前世界上最好的兩位球員。對一些人來說，兩人之間是沒得比的，美斯是最好的。但對另一些人來說，C.朗拿度才是最棒的。
這也引發了兩大球迷群體的對立。如今，對兩位巨星的對比已經達到了令人無法想像的地步。有很多的數字和數據都被拿來對兩人進行比較。
最新一個數據比較是令人驚訝的。在一些人看來，美斯在射12碼方面是很弱的，因為他射失過很多12碼。而C.朗拿度在他們眼裡主射12碼方面是很強的。
不過據西班牙足球數據專家柏度・馬田統計，目前西甲現役球員中，事實上C.朗拿度才是射失12碼最多的球員。他總共罰失了10個12碼，而排名第二的是托利斯，馬體會前鋒射失過9個12碼。美斯在射失12碼方面只位列第三，他總共射失過7個12碼。
問題在於，你射失12碼，首先得主射12碼。C.朗拿度罰了68個12碼，射失10個，葡萄牙人也超越烏戈・山齊士，成為皇馬歷史上射失12碼最多的球員，墨西哥傳奇射手罰過44個12碼，罰失了9個。

射入12碼=penaldo
射失12碼=垃圾

球王美斯miss嘅十二碼少過penaldo2個

明明個個笑美斯唔識射十二碼

可能因為佢對曼城射失果個太好笑
比人放大晒

C朗射68失10 即係入58 計返百分比有85%
咁有無美斯既數據 射幾多球失7球 計返百分比先公道

係 計射失比率先公道

Who are you?

蓋狗既分身集團

淨計數量

分你老豆 咪搵我同蓋狗比

can u feel

計有幾多球俾佢射仲公道

賓斯馬先係球玉，因為比球王美欺射失更少12碼

其實c7有冇讓過12碼比隊友射
印象好似得沙比求佢比佢射一球

牙蓋有咩失禮你

統計學奇才

巴狗慘撚到要用呢啲野打j

咁馬斯100%咪好勁